/* No comment provided by engineer. */
"%@ minutes" = "%@ 分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"Add this place into trip" = "新增地點至行程";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to trip" = "新增至行程";

/* No comment provided by engineer. */
"All associate data will be delete too." = "全部資料將會一併刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure want to delete account?" = "您確定要刪除帳戶嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure want to delete?" = "您確定要刪除嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure want to sign out?" = "確定要登出嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Chat room" = "聊天室";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose image from" = "從哪裡選擇圖片";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed" = "已結束";

/* No comment provided by engineer. */
"Community" = "社群";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy this trip" = "複製行程";

/* No comment provided by engineer. */
"Create new trip" = "建立行程";

/* No comment provided by engineer. */
"Dark mode" = "黑暗模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete account" = "刪除帳號";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination" = "目的地";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable location service to give you better experience while using app." = "啟用GPS來帶給您更棒的使用體驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Error message: %@." = "錯誤代碼: %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to copy places." = "複製地點失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to create new trip." = "建立行程失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to delete." = "刪除失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to get data." = "取得資料失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to get google place details." = "取得地點資訊失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to get photos from google." = "取得地點相片失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send message." = "傳送訊息失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to update %@." = "無法更新 %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to update location." = "無法更新目前位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Failure" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Follow system" = "跟隨系統預設";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends" = "邀請朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Last edited: %@" = "最後編輯: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Light mode" = "淺色模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading..." = "讀取中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Service denied." = "定位服務被拒";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Service restrict." = "定位服務受限";

/* No comment provided by engineer. */
"My trips" = "我的旅行";

/* No comment provided by engineer. */
"Navigate" = "導航";

/* No comment provided by engineer. */
"Not available" = "未提供";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation cancel!" = "操作取消！";

/* No comment provided by engineer. */
"Our team will check ASAP, Thanks!" = "我們會盡快確認此回報，謝謝";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Library" = "相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Provide by:\n%@" = "提供者:\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Report" = "回報";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Search city to travel..." = "搜尋城市";

/* No comment provided by engineer. */
"Search places..." = "搜尋地點";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Share this trip to..." = "分享行程給...";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign out" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Some one invite your to edit this trip" = "有人邀請你一同編輯行程";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong!" = "發生未知的錯誤！";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"This action can not be undo!" = "此動作無法回朔！";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Location Service state." = "未知的錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Upcoming" = "進行中";

/* No comment provided by engineer. */
"We received your report!" = "已收到您的檢舉！";

/* No comment provided by engineer. */
"Wish List" = "待安排清單";
